有冇人同我一樣唔想呢段跌勢完

預左比人bin C

真係好想股災黎, 我知宜家跌返2000點都唔叫股災, 只係去返11月位
可唔可以美股跌到溶斷, 港股聽日裂口500點直落2000點
自從接觸左股票之後, 玩左陣正股就玩期貨, 個市一路升我一路做淡
我真係唔明全球經濟點樣好, 定係股市從來都唔係反映經濟?

只係係自己站係平常人角度覺得經濟差

最簡單睇失業率, 美國既失業經濟援助, 點樣無因為肺炎影響?
個市就一路上一路上

Monetary policy
Global politics

你見到既只係widening gap of poverty

同炒樓一樣

想贏就唯有join the game

你自己答咗

股市從來都唔係反映經濟

Well said
真係disruption
工業革命，都有傳統手藝被淘汰

Changes drives the world forward

首先你唔好再做淡

美失業低位反彈左好耐喎

股市係反映未來預期，而經濟數據只係對過去嘅描述

跌嗰陣自然會有一堆理由去解釋點解跌
作為散戶跟住個Trend去就得

講得好好

Changes drives the world forward

啱唔啱先
用pandemic 黎計

你做傳統retail sales 既 會怨天怨地 冇生意 經濟差
But have u ever think about to change
原來stay at home 係會推起 e commerce, take away, delivery industry

同樣 契媽都有講過，steam engines replace horse coaches
跟住馬伕又會話經濟好差？

每一個era轉變，都會有犧牲品
Losers 唔會諗點樣變 只會諗點解輸

你冇睇錯到，只不過經濟差個市一樣可以升，正如d公司財報好好一樣可以跌到仆街

跌你咪又唔敢買

我做沽